CLS，6次入決賽週，有5次同阿根廷同組

1994

2002

2010

2014

2018

係咩玩法

證明98果年真係黑手黨做野
搞亂晒抽籤，點會果年唔係同組

2&b

2&b條柒頭

派尼日利亞做野，搞死西班牙

私+G